中國人的公司&官場文化，是咪講親真話就死梗？

自古以來，官場就肯撚定係
做過幾間公司，發覺連公司都係
有冇身為老細或者上司講解下？